（又入波）警長拍女下屬臀判罰款

警長拍女下屬臀判罰款 官指定罪穩妥駁回上訴

04月13日(五) 15:39

已婚男警署警長前年當值期間，被指在報案中心內向女下屬搣臉頰和耳珠，又手捉女下屬手臂令她自打臀部，涉案53歲被告蔡德祥被裁定3項普通襲擊罪成立，罰款9000港元，他早前提出上訴，指原審裁判官出錯。原訟庭法官今頒判詞駁回，維持原判。

蔡在上訴宗卷中，多方面批評原審裁判官考慮證供沒有公平考慮蔡的證供，忽略考慮蔡「真誠相信女事主接受他的行為」的辯解，相反輕易接納女事主的證言。

原訟庭法官認為，蔡對裁判官的批評屬吹毛求疵，且斷章取義及矯枉過正，直言裁判官已全盤考慮全部證人的證供，且清晰交代接納或拒絕接納的原因，其裁判無錯誤之處，定罪穩妥，遂駁回上訴。

個龍係咪錯判，好無辜

警長犯三項普通襲擊罪
算入一球定三球？

梅拿

條友係咪可以繼續做差佬?

有隻休班警犬留下負評

香港警隊令我很沒信心

無希望就無失望